有無人成功戒賭

平時又死慳死抵
對朋友 /家人 唔大方
但一賭錢 就賭到癲左咁
500 1000咁轟落去
有無人有方法成日戒賭
再咁樣輸落去真係無底深潭

Keep going 啦，反正輸嘅數有限，再唔係走去做ptbf 啦，呢期hit 爆

買細d囉

比身份證馬會凍結ac
停3年 咩癒都無哂

賭仔會變左去買真飛

有咩原因令樓主突然想戒賭既？不過喱個諗法好好呀，加油呀！
樓主不妨去揾下啲戒賭中心？
希望樓主戒賭成功啦！

會贏錢洗乜戒賭呀

填凍結戶口 1年內都冇得開返

識忍手
其實好易贏

但好難有人忍到

試過賭四千
輸左就冇再賭

已戒 只要你肯去馬會填凍結Form就戒到
利申：捐左幾十萬比狗會

Excel 計住

正常應該學精先係呀

跟我賭啦

戒邊有咁易
縮注過下癮咪算

點解相反輸到家破人亡嗰啲都唔戒唔成